點解拎個飯堂牌/外賣牌，都唔拎個食肆牌

其實一直都有呢個疑問

好多工廠寫字樓區既餐廳都係拎個飯堂牌，然後今次Cafe單野又係淨係拎外賣牌

咩原因唔拎埋個食肆牌？因為牌費太貴？拎食肆牌要求會高好多？咁賣得野食就應該間間都要有一定衛生要求，又好似唔係好合理

推

因為工業大厦係只可以拎食堂牌 如果唔係就要改變土地用途 好似係

工廠寫字樓區既餐廳夜晚同星期六日都冇人幫襯架啦

出大牌有條件限制
除左樓上講既土用之外
街鋪如果呎數同廚房佔地%唔符合
又一樣只可以出小食牌

利申 鳩up

拎牌最多難係過到屋宇署同消防署
大果隻牌因為地方大 人數多
所以影響到好多野

攞大牌好多嘢要顧、廚房、用餐面積、坐位、仲有好多濕星設備，又要計埋廁所之類、煩好多好多